{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_007476",
        "source": "도서",
        "writer": "이종원",
        "ISBN_ISNN": "978-89-94799-23-0 (13980)",
        "version": "초판15쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 숨겨진 여행지 100",
        "collectedDate": "2023-10-24",
        "publishedDate": "2020-10-20",
        "domain": "자연관광",
        "title": "덕유산 눈꽃 여행5"
    },
    "text": "徳裕山に雪の花が広がっています。 桑の木にのせられた雪花はぶどうの房になり、ツツジにそっとのせた雪花はトナカイの角のように見えます。 風が一度吹きつけると、ツツジに花びらのように舞い降りた雪の花が舞い始めます。 日光に反射すると、雪の花は宝石のように輝きます。 雪花の世界に余裕を見いだすと、いつのまにか徳裕山の頂上である香積峰にたどり着きます。 この山は漢拏山、智異山、雪岳山に次いで韓国で4番目に高い山です。 ゴンドラに乗って登ってきたので、その高さを体感するのは難しいですが、頂上の下に広がる山脈のパノラマを見ると、その雄大さに感心せざるを得ません。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳裕山には何が広がっていますか？",
            "answer": "徳裕山には雪の花が広がっています。"
        },
        {
            "question": "桑の木にのせられた雪花は何になりますか？",
            "answer": "桑の木にのせられた雪花はぶどうの房になります。"
        },
        {
            "question": "ツツジにのせられた雪花は何に見えますか？",
            "answer": "ツツジにのせられた雪花はトナカイの角のように見えます。"
        },
        {
            "question": "風が吹くと何が舞い始めますか？",
            "answer": "風が吹くと、ツツジに花びらのように舞い降りた雪の花が舞い始めます。"
        },
        {
            "question": "雪の花は何のように輝きますか？",
            "answer": "雪の花は日光に反射すると宝石のように輝きます。"
        },
        {
            "question": "徳裕山は韓国で何番目に高い山ですか？",
            "answer": "徳裕山は韓国で4番目に高い山です。"
        },
        {
            "question": "徳裕山の頂上はどこですか？",
            "answer": "徳裕山の頂上は香積峰です。"
        },
        {
            "question": "徳裕山の頂上から見ることができるものは何ですか？",
            "answer": "徳裕山の頂上からは、山脈のパノラマが広がる景色を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "徳裕山の高さを体感することはできますか？",
            "answer": "徳裕山の高さを体感することは、ゴンドラに乗って登ることで一部体感することができますが、頂上の高さを完全に体感するのは難しいです。"
        },
        {
            "question": "徳裕山の雄大さに感心することができる理由は何ですか？",
            "answer": "徳裕山の頂上から見る山脈のパノラマは雄大さに感心させる理由です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 344
    }
}